[做乜撚嘢] 入黎貼今個聖誕第一張聖誕咭

話說啱啱開郵箱
收到封冇收信人名嘅聖誕卡
心諗都唔會係我鍾意嘅人寄俾我㗎啦
一定係啲銀行呀保險嗰啲
點撚知...

班藍絲狗做乜撚嘢

班藍屍狗日日就係用呢啲小動作
同化其他人

我地應該要貼返多啲文宣落區

係

推要比多啲人見到

Push

你地張聖誕咭係點呀

推